聽日預咗勇武果班全部同我入嚟，重要！

我沒咩出過post, 但見失踪自殺越嚟越多，應該要保護自己，大家知唔知Telegram 有schedule post,預咗出去嘅唔該打定自己嘅資料，至少有名有姓有相。去公海好，去自己信得過嘅telegram fd好，總之留定資料，好俾大家起你底救返你。

長按send會出依個畫面

定好個時間幾時出

好喇如果安全咁就記得delete返佢

入番你schedule 咗post果度，㩒返個鐘仔

長按你嘅schedule post就可以delete

香港人，唔知幾時開始，連去遊行示威都要留定遺書，我愛香港。

光復香港，時代革命

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

8

9

10

set一個被人捉用
set一個如果過咗48都無消息嘅話

推！
重要

推

萬事小心
一齊去一齊返

推到世界邊端

如果用iPhone, 加定個信得過嘅人find friend

唔止勇武,每個人都應該寫定遺書
防止被捕同被自殺!!!!!

P牌推唔郁

唔記得delete番咪gg

Push

有用，推

push

黑警入人手機wo

齊上齊落

唔好嚇人

但預定訊息一定要有
係個個都要set定，唔止前線
我有best fd成日都出去，我每次都好擔心佢有事
但我做港豬又唔好意思叫佢唔好去，叫極佢都唔肯set預定訊息，又唔肯畀屋企人聯絡我，話屋企人唔知
我好驚佢有事搵唔到佢，之後再新鮮見到佢被自殺

推！
今日港島見！

收到msg, 梗係打個電話, 睇吓係咪真係出咗事先

做咗

推
重要文

721

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩大家最後一個朝早正皮幫推

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮幫推

推一下post

方便警隊拉人?

突發！！！ 荃灣連龍被全清

推佢老味，五大訴求

呢個係邊度搵返出泥？搵唔返

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

嘩，個Post伏到呢，打定資料俾對家25搵定你先

你加個朋友入谷咪得

你加個信得過既朋友入谷咪得
入面得你同佢

巴打，好需要你幫拖，認得你幫我推過好多post

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

推！好緊要！人人要保持危機意識！

tui

手足們加油 萬事小心

P牌仔比唔到正皮

P牌一推

保護自己！

剛剛派左維穩費所以D阿叔阿嬸咪撕！
遲幾天派曬佢地就回家

話說我有朋友 關愛基金一到， 全部拎曬嚟買 Gear , 淨返嘅去曬星火度

推，創意救人

介急用忍

美國參議院在911恐怖紀念日通過新疆《維吾爾人權政策法案》

勇武切記介急用忍，注意人身安全，時間是您最強支持

齊上齊落啊！

善用新功能

推
真喺要

香港島係超細 仲要北角封左後路

真係唔岩開戰

比個小小建議大家
先設一個較早時間既短訊比家人/朋友 叫佢地打電話/其他方法搵你
再設一個較遲既短訊 包括名 個人資料 出公海

雙重保險 一黎防止自己大頭蝦唔記得del（等於比個人資料狗）
二黎怕自己家人朋友唔知有遺書/發夢被消失 叫佢地做證 證明遺書真確

個人愚見

Push
要保護自己呀

推
香港人 缺一不可

加多個不自殺聲明係一星期自動出得唔得

推！

我覺得勇唔勇都要set 定 依家亂鳩捉

連出一出街都要留遺書

落一落街都比狗比藍蛆打既香港

識用 推

不割席 不分化 不篤灰

推!
極重要！

今日小妹想出去銅鑼灣行街 想搵人陪我☺️
一陣見❤️

通知朋友要去邊

比自己信得過既fd 唔好比tg既手足 tg邊個都唔好信

P牌都照推

有鬼喺grp 點算

勇武果班全部入嚟聽指揮

推
祝勇武嘅各位旗開得勝

推，保護好自己

pish

推
希望用唔著

萬事小心
愛你們每一位
缺一不可

推😢

721 831

唔帶都會拉

推，大家今日要小心！

香港人 萬事小心

721
831

好sad but push

超重要！推！

其實我上次都有同朋友講定，幾多點後我都無搵佢，就要幫我處理點樣點樣

所以呢樣野真係好重要，同信得過既人講定
免得有事時都唔知點搵

求下大家，不受傷不被捕不流血
hit and run
和理非行快行慢你地唔好理啦，最緊要顧好自己，肯企前線嘅每一個都好珍貴

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

P

推，be careful

小心呀 一個都不能少

Youtube都有影片遺言功能，記得放比全世界睇
萬一出事就煲撚大佢

要自訂死線

有咩應該做 有咩情況下應該即閃 唔好再拖 只會玩死自己

鬥長命 流水抗爭

PUSH

唔想大家硬碰
不過都推

不被捕保護好自己，形勢比人強就如水散，記得留意有無人跟蹤

同埋全民健身習武唔該

出街個袋盡量要乾淨，唔好裝手機銀包鎖鑰

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

呢個更好，推

推
唔知有呢個功能

TG 功能解說？香港人唔喺好醒，一早知？喺勇武嘅，唔洗啦！打把好App, 講真出Po即喺大嬸，自上app store , Tumblr, Viber, Skout那麼多，喺真搞嘢嘅，唔會用死一個app. 更唔裝app. 用下腦啦醒覺嘅香港人，沒俾我哋藍絲話你哋蠢。

勇你老母武咩
快閃佔領有撚用
你係佔就搵個地方長佔長守

日日佔到十二點都無就走
警犬而家清場根本就唔係為清場而清
係想捉人
否則佢地好似以前咁拖到十二點就自動清晒啦

三個月 成班烏合之眾到連長佔都唔識
仲係咁用咩無大台來打飛機
無大台所以咪無領導所以咪無撚用嚕

成班日撚日講咩爭取自由
工都唔敢辭 覺悟咁撚細
爭條毛咩

Pish

今日9.15 大遊行
希望勇武堅持「不受傷 不被捕」既原則
唔好死守 等狗衝

依家被狗捉左 唔係係狗屋坐48小時咁簡單
係直接送去新屋嶺被狗打殘，強姦，被自殺，肢解，活摘器官，送番大陸
屋企人要被迫滅聲
女義士救下你地唔好行咁前 班狗專捉女性

完左個遊行
請大家要留意身邊有冇秘密警察
有時間最好換左衫先搭車
留意商場既監控鏡頭

自己個人覺得全黑已經無必要
全黑最大既好處係保護身邊既同路人
但對家有臥底警察 所以都係要獨立思考
而全黑最大既壞處係好容易被秘密警察係回家既路上伏擊
不過 尊重大家決定 依然全黑去遊行

希望大家遊行完之後繼續提高警覺

推推推

推 多謝前線

推 小心

一個都不能死

Tui

Blocked

關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

「少年，你太年輕年了... 以為搵人打你就叫群眾鬥群眾?」
「等老夫話你知點玩啦!用「特權階級群眾」鬥「無權勢普通群眾」唔係陷阱、係中共治國方針!」

Push!!

推， 好重要

同信得過既人講好啦

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。

記得：人多就打，人少就跑

Pushhh

p

推！！！

拯救義士，推呀

如果有卧底狗，大家應該咁應對

好有用 感謝

【試著叫：天滅中共】#治癒
試想想，每次集會，叫的都是行軍殺敵之令，像之前黃大仙街坊大叫 #香港警察 #知法犯法，叫到他們不斷敗走。（當然，叫 #黑警死全家 或者 #皇天擊殺 香港警察 更佳。）

連與敵人罵陣也不敢，革什麼命？辛亥革命，義軍叫的是「#驅除韃虜，恢復中華」。面對中共這些欺善怕惡的垃圾，你敢叫，他們就會走。每次都叫「#天滅中共，#全黨死清光！」和「#驅逐共黨，#光復香港！」，既有殺敵霸氣，又承自辛亥革命，而更直接的功效，是向世界展示反共決心，令國際必須支援。地球的和平，由我們守護。

退一萬步，講感覺良好了，叫什麼口號最能激嬲共產黨，激死習近平？當然是中共全黨死清光了。你連共產黨也敢得罪，連藍絲也被你嚇撚死，怎敢打你。

而且，這是我們確切的目標！因為有2020普選後，我們的首要目標，就是全面驅逐共黨，一個不留，一切共匪，滾回大灣區！才能真正光復香港。

#天滅中共 #全黨死清光

.....
到呢刻仲唔出....

今日見

實用po要推

依家香港法治就係賦予左黑警可以行使嚴重暴力執法 真心絕望 但唔會放棄 因為仲你‘s同行！

915維園見

幫推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

915
港島見

推 各位手足巿小心

推！！

幫你推

強國想喺國慶前滅聲
製造歌舞昇平景像
既然佢想國慶一片紅海
我地應該支持強國 將chinazi貼到四圍都係

915. 東角道

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

UP

Set 完schedule 之後，係你set果個conversation 打字位度

你睇返圖，我有cap

返左屋企記得del!!

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

我屌你咩，你有沒用過tg架

很重要

推。

依個大頭蝦必備

915行街做埋文宣

大家小心！齊上齊落啊

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推呀

各位萬事小心

係東隧見到水炮車

推比勇武見到

搵到了，謝謝

上咗熱門都要推！

有用 但希望大家平安

推到大家用

安全記得delete, 試過唔記得之後比個fd打電話黎問候

telegram gps功能可否用？

武運昌隆

721 811 831

好方法

有用！推！

推到上天花板

用parachute!

t

要求頂置！

推呀! 好重要呀!

推到3點

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

推行動post

SET個目標畀自己！！！！！

咁你就出啦吊

如果要del番嘅話要點樣？入唔番schedule嗰個對話

重要post

推, 真係要用

會唔會指住時代廣場大叫夾命

實用post

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

必推

P牌都幫手推

比人拉左應該send唔出？

五大訴求缺一不可

好撚緊要

要救人

保護自已！

企 疏 啲

救人！

推！

但希望無手足需要send出呢個msg

保護自己

認同

我好擔心
Send 公海

👏

入返你schedule 咗嘅post，入字果個位有個鐘仔

屌鬼唔知，但有備無患

Schedule 咗，到你set果個時間就會send出

係！希望我唔會收到

be safe, please !

算唔會有用？

B

推la

プシュ

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

電話閂左都send到?

重要 希望唔會收到

精神上一推

極高洩漏風險，謹慎

推 大家小心！支持你地

係，schedule 等於WhatsApp 單剔，到時間變雙剔